(賓周插雲石)電腦成日藍moon

部電腦郁d就藍moon
通常只要有野要load得勁d，好似打機load ser，開多幾個網就會藍
有無手足知點搞

散熱？

我自從裝左好幾個個d game既附屬軟件就奶野
個d咩大red x
散熱都有機，因為我部機頂放左好多野

跪求

求救

之前都係咁 洗機就無事
自己覺得開散熱事

咁唯有試下啦